西九龍警察總部一名警員確診肺炎！

三萬

手足

隱形傳播鍊就係狗隊入面
強制狗隊驗毒+抽DNA驗邊個強姦

樓主要改名做 馬特丹斯巴光年

三萬死全家 thanks

隻毒太廢, 都已經唔覺得興奮了

Thx

三萬要中撚晒

抵死呀

三萬thx

支持popo全面驗毒

每七日深喉一次

死！

3萬喇喂

篤鼻同喉嚨

死咗先公報啦

推佢上熱門啦,我唔想成個熱門都係負面消息啊

我要贏啊

無錯

3萬thx

唔好死呀

爆發先好囉

抵撚死

有撚用咩 中左又唔會死

是咪第十三個喇

真

又西九龍

琴日講完大話
今日就有確診

報應

唉 又要開支酒解愁

扺死

karma

咁渣㗎

逐個逐個來

抵撚柒死喇屌你老祖

唔洗問,一定係慶歸支晚會延伸

傳染到成個狗總都係再講

返大陸醫啦，醫好九成幾。

快撚啲死

MORE

快啲爆到狗屋變最大群組
最好警甴奶完武肺死唔去，攤係病床，長命百歲

叫雞深喉測試時瀨野

希望黑警可以自給自足啦，病毒內循環

We need more

其實計番人口比例都好合理
過咗先再講
Between, 冇車厘龜嘅?

死得先講啦

依家嚟講冇乜好慶, 死果d都係老人家
武肺普及到同感冒差唔多

車厘龜呢
等咗幾頁都冇

恭喜晒

呢D CHEAP貨要幾多有幾多 死一隻就換一隻國安狗

而家總數幾多個？

次次都一個起兩個止
武肺you weak

治癒

more！more！

命中注定

狗唔講衞生係危險啲

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

武漢肺炎手足

希望冇事

驚員

屌你老母死就死啦

死la

希望班死黑警中肺炎死同染埋全家

最緊要個肺有花

要驗就你班狗驗先啦

傻強播毒

死撚咗未

一定要有事

叫亞媽今日加餸

三萬，快d

我要既係死全家吖

咁後生好難有事 希望傳到比佢屋企人

隨來慶賀佢逝世 齊來跳勁舞助慶

快撚d死

三萬thx 最緊要人有事

咪就係 洗乜隔離措施
西九總部一於馬照跑舞照跳

真 令人失望🙍

辭職唔做嘅監警會英國專家Clifford Stott回應香港警察嘅言論：

「1. 睇黎香港政府，包括香港警察，對啱口徑去攻擊民主運動。」

「2. 我地對呢件事並唔意外，咁就可以重寫2019年嘅歷史，將示威嘅羣眾包裝成唔理性嘅暴徒。」

「3. 呢個策略包括將啲暴徒講到被犯罪份子控制，演譯到被外部勢力資助同操控。根據我見到嘅證據，咁講係遠離實情。」

「4. 作為羣眾心理學家，我覺得咁嘅理論埋沒整場運動嘅基本原意，攞黎掩飾警暴。」

#大概係咁解
#雖不中不遠矣

原Tweet：

又可以瘋狂打三萬thx 打丁了

死未呀班仆街

唔好有事呀ya!!!!!!

西九龍重案組死清光

死左先攞出黎講

開心左小小

屌你學院嗰堆 弱智㗎？

雖然開心，但隻毒死亡率好低 我都想佢地死

係全撚部都弱智架

三萬，thx

三萬見到即刻入嚟推post